明愛SW HD

收到email 31.3 interview 想問有冇師兄師姐 都係果日in or 讀緊可以分享下？ 想問大概會點面試

上年in過 超級容易

想問記得咩題目？可以分享下？同埋已經讀緊？

冇讀 加上佢比offer係7月未先比
嚟嚟去去都係要就佢問嘅問題作贊成定反對
你係咩立場咁 年年都唔同